毒撚養貓真係好恐怖

毒撚現實溝唔到靚女or女

因為貓嘅形象就係好似女人高竇得嚟又靚

正所謂己所不欲勿施於人

正常一個靚女人都唔想見到你油頭粉面咁嘅撚樣

貓貓真係可憐冇得揀要對住你個7頭

最撚恐怖嘅係要人哋 一輩子 喺屋企之後人哋問做乜唔帶人出街你就話人哋唔鍾意出去咁梗係啦人哋一出世開始已經喺屋企